靈丸沒擁抱藏馬可到老

戶禺呂來去自如幻海心低亦愛慕

龍貓沒擁抱潤發可到老

如若碰到

仙水老母

飛影仍進步

呢句幾有意思

只望停在遠處仙水安好
樹不可親口細訴

看 那幽助呼叫你

木鹿大王

給過你太多 妖氣